林鄭宣布押後立法會選舉

咁DQ黎做乜?成手靚牌送出去益人

理由係咩

等你地禁聲博下年入到閘（但都係唔會入到

聽黨話 跟黨走！

影響種植

利用呢一年通過所有送錢 極權法案

各有各做

既然你話延後一年
即係就算半年都完唔到
咁應該宣佈 wfh 多一年，禁晚市多一年，在家學習多一年

魚同熊掌 我都要晒

是但啦

好似冇話一年

終於講左

借位推！！！

我宣佈！第一屆香港民間議會正式就任！

有啦